分裂地球人既感情

聯合國會唔會出聲明

泛民：熱狗分裂泛民既感情
香港：泛民分裂香港人感情
中國：香港人分裂中國人感情
地球：中國人分裂地球人感情